# Проект "Много файлов" #

Данный репозиторий содержит исходники для проекта "Много файлов"

* Класс CreateFileOfInt, осуществляющий чтение данных из текстового файла и их запись в виде целых чисел в файл intdata.dat
* Класс WriteCorrectNumbers, предназначенный для чтения целых чисел из файла, отбора чисел, больше 999 и их записи в файл intnewdata.dat
* Класс FindLuckyTicket, позволяющий отобрать "счастливые билеты" и записать их в файл lucky.txt